你地最鍾意狐忍邊首OPED?

OP5
青春狂騒曲
疾風傳ED14
うたかた花火

青鳥
Sign
巴打鐘意哥d有d偏門 花火直頭冇乜印象

青春狂騷都唔識？
鹿丸小隊追佐助，狐忍巔峰時期喎

自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙

supercell都偏門 橙

哥已釘 哥已釘

一睇2位就知係雞寶觀眾

哥兒呢 哥兒呢

op
we are fighting dreamer
青春狂騒曲
Sign
透明だった世界
newsong
Silhouette
LINE

ed
第一首, 5拍既歌好少有
花火
by my side
black night town

終於有人講狐忍

乜鬼嘢 哥已釘 明明就係哥二呢

火影忍者直播室

唔該

Ed 最愛ピノとアメリ 同埋For you

OP 愛嘅太多，Sign 同埋Diver、Silhouette 經典唔洗講啦

不如講下你最喜歡嘅係邊個BGM 啦

BTW 有冇人有Minato saves Kushina？？？

ずっと见てた 同埋 柔らかな手 每次聽到眼濕濕咁

青花瓷

sign 歌詞再配埋畫面真係好撚正

一定係呢首 好多回億

帶土之歌都正,講帶土既一生

Lovers
カラノココロ
螢之光
青鳥

博人首op都幾正